有冇女仔俾我認識下

想談心

搵肩哥

唔同毒拎講野

我男朋友要唔要？

留返俾你

我都想有

點解唔搵返個

啲女人真係好撚蠱惑

女人好可愛

死連狗唔俾人改名😭

🤗

想隱姓埋名

無人識你喎

我低調

低能

介紹女仔俾我

A0 grad lu...

保持乾淨！

乾淨冇用㗎

你唔好咁啦

Dry死...

死咗未

你係到趕走晒其他仰慕我既絲打

88

唔好扮可憐！

💔

唔鍾意扮野既女仔

hi

我都想談心 但有男友

我無仔 好可憐💔

我都係但有男友唔可以談心？

自我介紹！

睇下談咩

你嫌三嫌四姐
Eg嫌我

留ig 我介紹個肥婆比你

好想鳩衝你><

你自用thx

你好賤

想談咩點談法

好多絲打仰慕你？

你而家諗緊咩

我知㗎 不過佢地怕羞唔敢講

諗緊連登仔係咪100%仆街

點解咁諗
我好人黎

哈哈邊有人話自己係好人架

原因定FF

我pure

唔好用一般人標準睇我